Вы работаете продуктовым аналитиком в компании по доставке продуктов на дом. Сервис доступен как в приложении на ios, так и на android. Вы настроили фронтовую аналитику в AppMetrica, и в конце квартала маркетинг-менеджер попросил вас проанализировать поведение пользователей, а также оценить эффективность каналов их привлечения. 

 

Вы выгрузили данные из AppMetrica за период с 1 января по 31 марта 2020, только по пользователям, зарегистрированным позднее 1 января 2020.

 

Описание данных 

- date – дата совершения события

- event - событие

app_install – установка приложения
app_start – открыть приложения
registration – зарегистрироваться 
search – перейти на страницу поиска товаров (каталог)
open_item – открыть товар
choose_item – отправить товар в корзину
tap_basket – перейти в корзину
purchase – подтверждение покупки
- gender – пол пользователя

- os_name – платформа пользователя

- city – город пользователя

- device_id – идентификатор устройства пользователя

- urm_source – канал, с которого пришел пользователь

yandex-direct – Яндекс директ
google_ads – реклама в Google
vk_ads – реклама в ВК
instagram_ads – реклама в instagram
facebook_ads – реклама в facebook
referral – акция «приведи друга»
Если стоит ‘-’, то канал не определен или это скачивание приложения напрямую или посещение не с рекламы  
- purchase_sum – стоимость покупки (при совершении события ‘purchase’)
